手足唔該留意下 新欄杆高左幾寸

我住天水圍 過馬路不嬲亂咁嚟
見欄杆就爬過去 斑馬線我都唔多理佢
點知今日一爬就發現高左 唔洗問都知個因果
小弟178 仲要非常矯健
爬嘅時候發現都要練一練
手足們 逃生時 請留意

光復香港 時代革命
黑警死全家

Push

P牌無得推
手足幫手置頂

推

今日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

某的天橋，例如紅磡海底隧道，直情用鐵絲網封！